升F.仲咁小學雞，on9(有圖)

圖：
[img][/img]

中學生既事自己番中學搞掂啦

9月1號話俾班主任知

其實係上大學，7左。D圖搞緊，巴打請耐心等候

又過界

貼出來死全家

M記驚現on9仔啲fd

讀大學仲咁柒，on9

冇人想知

對唔住巴打，第一日有連登ac

LF2？

資料:
姓名：葉沛澄
fb：Rachael Ip
sc：chingsnaps
ig:rachaelipu
小學雞隨處可在大家小心比佢係ig cap 相扮呀!
佢閪癢想揾人屌喎，真係好on9

做完暑期作業未啊？

吾你老未
成個名都係5p冇人理？

乜柒都放上連登

呢度唔係中學牛圍威喂secrets

樓主真係好小學雞，一個尿袋就想起人底

btw：兩個不相伯仲

而家好似樓主女朋友俾人搞 然後佢起人底 btw其實小小事雖然佢有做錯但係唔係搞到咁過份

樓主預備執書包番學啦屌你老母

哥哥可唔可以教我做暑期功課

死撚開啦傻鳩

不如搵事主起番樓主底
樓主好似柒啲好笑啲

樓主做咩自爆

善用起底功能

樓主，你係咪po個個突發自爆如何擁有連登帳戶仲要比人起左底個個，做曬暑假功課未ar

樓主做咩唔去名校secret開po 做咩要係連登開po中學生

姐姐借比妹妹抄

洪b,我地好掛住你ar,你終於肯上水

哥哥今日翻左playgroup未

點解哥哥唔理我 快d教我做暑期作業啦好冇

哥哥借我暑期作業好冇

入嚟負皮咋

成個熱門都係小學雞post

中學生哥哥做咩唔去名校secret貼文 搞到連登低質曬

完啦好嗎？成陣MK味出曬黎

關我撚事
乜鳩都貼上嚟？

推人入黎比負皮

我有預感會變自爆post

屌 呢啲私人恩怨自己搞掂啦 嘈兩句就擺上嚟公審 傻的嗎

人哋未做曬暑期作業想上嚟自爆下

就係你呢啲垃圾搞到成個連登低質晒
呢啲咁嘅垃圾小學雞私怨就收返埋自己處理啦

痴線當連登係乜撚嘢呀

有無《中文暑期探索營》 中三升中四（樂思教育出版）答案啊哥哥
借黎抄啦，仲有三日就要交

人哋可能中一升中二喎

樓主俾小左野你地睇

做乜撚
以為上緊fb/ig

關我撚事呀？
屌你老母自己恩怨唔識自己解決？

Btw LF2

我幫我家姐問，佢無AC= =

幫你一齊問

當連登係facebook呀
咩鳩都放上黎

樓主真人?

LF2

你當呢度係咩地方？fb定ig？冇人想知你d嘢呀

樓主可唔可以答下我 想要暑期作業答案

樓主依家似係借刀想爆第二個人
ig d direct對話唔係樓主 係人地cap俾佢

於G.E.M.鄧紫棋工作

做咩啫你

？？

佢借人ac post咋

你睇得明？
講到一舊舊咁

我知內幕

ok，網絡公審

解釋下

我都想知

我話比MISS知呀

唔系要話比 宇宙巨漿知道咩

一個尿袋就放上嚟

D對話同字體好撚on9 睇到起曬雞皮

屌 小朋友齊打交

關我撚事咩 又唔交代來龍去脈 啲字體又柒 屌你老母

原來係洪B ，潛左咁耐

差一個尿袋？淘寶100蚊買到個50000啦
你個乜撚尿袋咁勁呀？留個tg我比幾個你啦
我大把無用

尿袋件事係另一個女仔 即係wts對話爆料俾出post人果位
出post果人係借樓主個ac出post
如果我唔出黎解釋最後會點?
咪人起底即除左真ac之外 就係果個女仔
ig d對話係個女仔send俾出post人

睇清楚左件事先屌好冇?

我推測樓主最後被人起番底

咁事主呢

有無總結？睇完第一張圖太on9無睇

無人會起個傻閪
話知佢去死

唔係咁快就完吖嘛

睇清楚件事啦 ig對話既事主同出post個ac果人係無辜 係出post個人俾葉小姐玩佢就借人地單野黎[想佢紅]

你不如走啦

怕緊俾人起底

深潛左啦?

唉唔想咁快完

樓主小學畢業未

屌你老母乜鬼狗屎垃圾放上黎連登做乜鳩

未撚睇完就屌 做乜尻

姐係依家係起緊借人po個個人 所以其實冇錯
好似係爆料個個女仔 借friend個ac

唔出名有啲難度

乜Apps黎
老啦 雖然係90後

聽講係啲名校生攞嚟打飛機r fd嘅地方

ask.fm

隻揪啦笨鳩柒

0302係咪即係呢個

溝女未遂？

係咪即係爆料果個女仔

關我地撚事

係

想問點解d人咁鐘意用其他符號去整自己個名

有冇圖🤘🏽🤘🏽

做緊乜撚嘢啊 睇呢個post睇到好尷尬

唉算啦中學生d野 唔撚關我事

[size=2]繼續食花生/size=2]

屌你老母拎翻個尿袋都放上嚟

所以連登就快變到好低質

最撚on9咪你哇囉on9樓主

屌你老母放撚完暑假未呀

我諗仲有三日連登就會靜曬

仲有兩日開學有咩留返同班主任講啦

系你老母 字都唔識打死返5p啦

d字體睇到眼都盲

收嗲啦 當連登係乜？

睇完先屌唔得? 唔好亂尻咁撚化人

ok 網絡公審

好mk

網絡公審 點睇都係一班中學生講唔掂數想幫仇家出名啦 翻去做暑期作業啦

冇人想知呀

買好新書未啊

關我撚事

關我撚事啊

好難明

利申：中一升中二

都唔知做乜撚
訓啦柒頭

睇完張相之後 我淨係知道爆料果個又係讀顯理 3c班 姓周 同突發自爆果個係同一間學校同一級

BAM

無人想知呀

條女正唔正，正先follow

結論:兩個都係同一間學校 一個扮famous係咁爆埋曬d無聊野 另外一個就突發自爆 周小姐 就快開學啦 有咩就當口當面同洪小姐講啦 唔好當連登係askfm或者名校secret啦好冇 因為

冇人想知啊屌你
都唔明宜家d中學生點解可以咁得閒

佢個名同facebook一樣掛

穩到 我覺得係上高果個

FBI is fucking watch u

洪b

洪b我好掛住你

屌 完全睇唔明係咪我中文太差

洪b 買咗新書包未呀？ 就快返學呀

唔係 係小學雞啲中文太差

做乜撚野

洪b番咗嚟啦

[突發自爆]如何擁有連登帳號 (2)

洪b你唔好爆料住啦 快d番過啦同咁多位關心你嘅巴打報平安先啦好唔好啊